我返緊煙腸 隔離兩個OL姐姐濕曬對鞋 好臭 點婉轉同佢地講

頂唔順

你同佢講完都唔會唔臭ga la

你同老闆講你呼吸有困難要請假假會好d

姐姐，你對腳好臭我好想奶

你覺唔覺得差啲嘢

姐姐，你邊到臭我幫你瀨乾淨佢

唔使睇樣

圖呢

好肚餓 啲腳味可以送三碗飯

整個加快版嚟睇吓先

你同佢lam乾淨佢啦